CSL就完約到期,有咩荀PLAN?_?

歡迎職員留低EMAIL

HKBN

唔夠用

送7000 coupon果個plan最平做到幾多？買唔買到iPhone 7 Plus 128GB?

同求 本身3

email 左你

有無smartone

想問下係咪有個plan係大概150蚊，3gb定5gb嘅4g跟著限速

LM 3月中國移動夠期,想轉台

同問有冇HKBN-$18/Sunmobile-$18?

同問，csl越黎越廢，想轉smartone試下

同問

本身用緊csl，就完約，6GB plan 連Iphone7plus 128gb plan 幾＄？用coupon要3月先有機？

打上cs台係咁講

Unlimited data 有冇公平使用原則?

正確黎講係張coupon要3月1號先開始用得

我都想轉台
諗緊HKBN108好唔好